呢幾日肯定會有鬼搞事，要諗定點拆

而家個國際形勢咁順
我係政府同黑警，肯撚定呢幾日會搵幾隻鬼出黎掟下汽油彈之類
令成個大局蒙上陰影
大家諗定點拆好

D鬼差在未狗咬狗，咬死狗

6月8 已經排練過一次

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

有共識撳住會衝嘅人就得

手足捉到人記住用擦唔甩既筆寫8964/京A88 etc

Post晒d小道消息出黎先 煲大佢